投票，前任結婚了，去唔去好

去

定

唔去

有無開圍襟兄弟一齊坐先
無開你去黎做乜

答佢 下次先去

你前度會請你去先係奇蹟

去唱呀牛

去

毒巴，你想點啊？（咩你有前任咩）

恕我口賤

冇
不過你應該去

洗唔洗咁準啊？

你點知嫁

去搶mic唱阿牛
唱完走

去 你就輸一世

唔去，未又輸一世

屌 你真係收到帖先再諗

common frd 有帖 你無帖
你就明啦

唔通真係喺教堂推撚開道門大叫我反對咩